Mǎjiàntāo

nǐ shì wǒ wéiyī de jìtuō

zuòcí: Mǎjiàntāo
zuòqǔ: Mǎjiàntāo
biān qǔ: Mǎjiàntāo

nǐ yīdìng yào nǔlì de xuéxí
cái bù huì bèi rén suǒ qiáobùqǐ
rúguǒ nǐ bù hǎohǎo de xuéxí
jiānglái nǐ huì bèi shèhuì xiánqì

jiāo'ào de xuānbù jiè diào yóuxì
shūbāo lǐ zhuāngzhe mǎnfēn dátí
tǎnrán de láojì zhēnchéng qiānxū
zhēnchéng shǒuxìn shì wéiyī zhēnlǐ

nǐ shì wǒ wéiyī de jìtuō
wǒ zhǐ xiǎng nǐ jiànkāng kuàilè
nǐ nánguò wǒ niǎnzhuǎnfǎncè
nǐ shòushāng wǒ xīn rú dāo gē

nǐ shì wǒ wéiyī de jìtuō
yuàn nǐ jīnshēng shǎo xiē kǎnkě
nǐ yào xuéhuì zhùrén wéi lè
wǒ de jiāo'ào quán kào nǐle
gèng duō gèng xiángjìn gēcí zài※ Mojim.Com mó jìng gēcí wǎng

nǐ yīdìng yào nǔlì de xuéxí
cái bù huì bèi rén suǒ qiáobùqǐ
rúguǒ nǐ bù hǎohǎo de xuéxí
jiānglái nǐ huì bèi shèhuì xiánqì

jiāo'ào de xuānbù jiè diào yóuxì
shūbāo lǐ zhuāngzhe mǎnfēn dátí
tǎnrán de láojì zhēnchéng qiānxū
zhēnchéng shǒuxìn shì wéiyī zhēnlǐ

nǐ shì wǒ wéiyī de jìtuō
wǒ zhǐ xiǎng nǐ jiànkāng kuàilè
nǐ nánguò wǒ niǎnzhuǎnfǎncè
nǐ shòushāng wǒ xīn rú dāo gē

nǐ shì wǒ wéiyī de jìtuō
yuàn nǐ jīnshēng shǎo xiē kǎnkě
nǐ yào xuéhuì zhùrén wéi lè
wǒ de jiāo'ào quán kào nǐle